9點半堂，出左門口先紅雨，2+點算好？

即係洗唔洗番- -

落車＞等車＞番屋企

天文台居然咁忍心玩弄小妹

返屋企都多人到hihi

表示紅雨都要翻

10點半堂，差唔多返到學校先話停課，依家戇鳩鳩搭車返屋企

利申：讀緊VTC

其實睇番真係要-,-
不過岩岩諗如果要番但冇番vs如果番左但唔洗番
即走^^